{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_035109",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=71307&adcno=3&sel_date=2023-11-07&sel_date2=2023-11-08",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "여수슈가몽펜션"
    },
    "text": "当ペンションは南海の海が眺められるオーシャンビューを楽しめる場所です。 バーベキュー場で夕食を楽しむことができ、ジャグジー浴槽で休息を楽しむこともできます。 周辺には突山公園、ムスルモク海水浴場、麗水浪漫屋台通りなどがあります。 無料Wi-Fiと駐車が可能で、客室内には屋外ジャグジーバスがあります。 ペット同伴の入室も可能であり、2匹まで同伴可能です。 無料でペット用のバス施設を提供し、バーベキュー施設も完備しています。 最大人数を超えると未成年者の入室は不可であり、客室内では火災危険物質の使用は禁止されています。 ゴミは指定された場所に分別して捨てなければならず、ペンションの事情により情報が変更されることがあります。 オンシーズン中は、一部の客室の料金が変動する場合があります。",
    "QA": [
        {
            "question": "このペンションから眺めることができる景色はどんなですか？",
            "answer": "このペンションからは南海の海が眺めることができます。"
        },
        {
            "question": "夕食はどこで楽しむことができますか？",
            "answer": "夕食はバーベキュー場で楽しむことができます。"
        },
        {
            "question": "どんな施設がありますか？",
            "answer": "ペンションにはバーベキュー場とジャグジー浴槽があります。"
        },
        {
            "question": "周辺にはどんな観光スポットがありますか？",
            "answer": "周辺には突山公園、ムスルモク海水浴場、麗水浪漫屋台通りなどがあります。"
        },
        {
            "question": "ペット同伴で入室することは可能ですか？",
            "answer": "はい、ペット同伴での入室も可能です。最大2匹まで同伴できます。"
        },
        {
            "question": "客室内には何が備え付けられていますか？",
            "answer": "客室内には無料Wi-Fiと屋外ジャグジーバスが備え付けられています。"
        },
        {
            "question": "未成年者の入室は可能ですか？",
            "answer": "最大人数を超えると未成年者の入室は不可です。"
        },
        {
            "question": "客室内での使用禁止物質はありますか？",
            "answer": "客室内では火災危険物質の使用は禁止されています。"
        },
        {
            "question": "ゴミの処理方法について教えてください。",
            "answer": "ゴミは指定された場所に分別して捨てる必要があります。"
        },
        {
            "question": "オンシーズン中の料金は変動しますか？",
            "answer": "はい、オンシーズン中は一部の客室の料金が変動する場合があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 252,
        "QA": 341
    }
}